個女仔到底想點

喺電話有時都會有話題講
未去到無所不談
不過日日都叫有啲嘢傾下咁
不過佢又講過喺現實生活佢見到我會想避我
面對面我唔say hi又會扮唔識咁直行直過
係咪衰得

你唔夠靚仔

佢可能真係覺得同你幾啱傾，但可惜你樣衰到佢唔想身邊朋友知道你地有計傾

鍾意你呀

我都係咁
純粹怕醜姐
如果有feel咪試下約一次出街
雖然我係巴打

乜都講到明第時點屈你呀？

佢身邊朋友都知的

之前聽佢個fd講係
後尾有人同佢講我啲壞話就對我卻步

樓主加油

樣衰是原罪

試下約人 出到就知係咪鐘意

樣衰囉

比啲耐性啦巴打

How old?

想你做佢DJ